開間湘菜館叫譚德菜有冇得諗？

鄂菜 食蝙蝠

食非洲黑炭雞煲

要請黑人，唔係會俾人話你歧視

May I help you sir

吔譚仔

談德菜
吔德國菜的

記住係要搵牛閪炒譚德菜呀
呢個係定律嚟咖嘛

咸濕菜

咸酸菜